香港選舉制度要完善了，樓市gogogo

消息：人大會議將完善香港選舉制度

可能開上班台仲好

香港人奴性十足，聽朝繼續準時九點返工，如果唔係點供佢哋嗰層500尺嘅樓

話咁快又到周末，香港人而家咁好景，司法寧枉無縱，大力打擊黑暴，選舉制度又將大變，阻止黑暴捲土重來。咁多利好消息，一定大大刺激買樓慾望，等睇嚟緊嘅星期六、日睇樓量升到爆燈